譚詠麟算唔算香港史上最好既歌手？

唱功 歌曲 受歡迎程度
全部都係頂級

樓豬好過佢

的確好受老一輩人士喜歡

樓主果然係上左年紀識貨

死老野

你第 五左右

張學友係最好